屌你老味 訓左一個鐘就起左身

無6點都訓唔翻 聽朝要11點起身

瞓番

等睇留言瞓埋右起埋右

飲酒

on99

聽朝要7點起身

聽朝先訓

Mud7

份工唔訓得

瞓？？？

未 想等

都話左唔會，dllm

瞓一個鐘咁多，我無瞓過